被警察毆打後被送入精神病院，在精神病院中「自殺」

：為甚麼不起訴被拘捕的9個警察
：原告已死

紅衛兵無一個係無辜

死因無可疑

好撚慘

呢單野比越南知

會好撚大獲

呢個世界真係好可悲

WHY??